13:55 + dancerjBO (dancerjBO!~dancerj@201.160.20.136.cableonline.com.mx) to #debianjp
13:55 >#debianjp:dancerjBO< uga
13:56 <#debianjp:kmuto> キタコレ
14:21 + dancerjBO (dancerjBO!~dancerj@201.160.20.136.cableonline.com.mx) to #debianjp
14:21 + dancerjBO (dancerjBO!~dancerj@201.160.20.136.cableonline.com.mx) to #debconf2006
14:21 >#debconf2006:dancerjBO< んが
14:21 >#debconf2006:dancerjBO< テスト
14:22 <#debconf2006:kmuto> みえてる
14:22 >#debconf2006:dancerjBO< oke
14:22 <#debconf2006:yabX32> logも取れているようだ
14:22 >#debconf2006:dancerjBO< OKですな．
14:23 >#debconf2006:dancerjBO< 参加者のかたいかがでしょうか．出席している場合は「はい」と答えてください
14:23 <#debconf2006:iwamatsu> はい
14:23 <#debconf2006:yabX32> はい
14:23 <#debconf2006:nori1> はい
14:24 >#debconf2006:dancerjBO< じゃあこのメンバーでやりますか．
14:24 <#debconf2006:iwamatsu> 少ないス
14:24 <#debconf2006:nori1> ていうかメキシコ外で返事しているのぼくだけだし。
14:24 >#debconf2006:dancerjBO< そうそう
14:25 >#debconf2006:dancerjBO< まず，事前課題について
14:25 >#debconf2006:dancerjBO< 二名から回答をいただきました
14:25 <#debconf2006:nori1> 少ない…… (と人のことはいえないのですが)
14:25 >#debconf2006:dancerjBO< 事前配布資料に書いてあります．
14:26 >#debconf2006:dancerjBO< http://tokyodebian.alioth.debian.org/2006-05.html の一番したにりんくがあります
14:26 >#debconf2006:dancerjBO< ひらけられましたか？
14:27 <#debconf2006:iwamatsu> はい
14:28 <#debconf2006:nori1> 2 
14:28 <#debconf2006:nori1> 2 名に見えませんが……
14:28 <#debconf2006:kmuto> さてねるか
14:29 <#debconf2006:n_saito> はい
14:29 >#debconf2006:dancerjBO< 山根さんの回答から
14:29 >#debconf2006:dancerjBO< debianはソフトウェアの品質をたもつのにどのようなことをしているのか
14:29 >#debconf2006:dancerjBO< てすとすいーとがなんたらかんたらというご意見．
14:30 >#debconf2006:dancerjBO< これはdebconf参加しているたのひとびとをとっつかまえて提案してこいというないようですね．
14:30 <#debconf2006:iwamatsu> ないですね。
14:30 >#debconf2006:dancerjBO< 次
14:30 <#debconf2006:nori1> やまねさんの回答が見えませんです
14:30 <#debconf2006:kmuto> ajにdancerが質問してくれるんでは
14:31 >#debconf2006:dancerjBO< ん
14:31 >#debconf2006:dancerjBO< 見えないとは？
14:31 <#debconf2006:nori1> リンクをたどってもほとんど中身のない pdf ファイルしか手に入りません
14:32 <#debconf2006:nori1> おかしいなー ぼくだけかな
14:32 <#debconf2006:iwamatsu> それが正解かと
14:33 >#debconf2006:dancerjBO< いまこみっとしたところで，事前課題しか書いていないです
14:33 >#debconf2006:dancerjBO< では，やまねさんの二つ目の混めんと
14:34 >#debconf2006:dancerjBO< ソースへの標準的なアクセスの方法
14:34 <#debconf2006:iwamatsu> テストに関してはまぁ、ある程度テストしてるんだと思いますよ。あれだ、逆にeclipse-nls-sdkはどうやってやったのか聞くとか。
14:34 >#debconf2006:dancerjBO< 1.2.1 
14:34 >#debconf2006:dancerjBO< 本人がいないのであまりなんともいえず
14:35 <#debconf2006:iwamatsu> gonzuiみたいなのを提供しろってことかな？
14:35 >#debconf2006:dancerjBO< ソースへの標準的なアクセスは，今はない，という感じかな．
14:35 <#debconf2006:iwamatsu> 2番目
14:35 >#debconf2006:dancerjBO< lintian labというのがあるけど．
14:35 <#debconf2006:iwamatsu> apt-get sorce でいいような。
14:35 >#debconf2006:dancerjBO< gonzuiはいろんなひとがためしているけどスケールしないのが問題になっているのではないかな．
14:35 <#debconf2006:iwamatsu> source
14:35 >#debconf2006:dancerjBO< apt-get source && gtags && htags とかでよさげ
14:36 <#debconf2006:iwamatsu> そういう方向で。
14:36 <#debconf2006:iwamatsu> 次すか。
14:36 >#debconf2006:dancerjBO< 次で
14:36 >#debconf2006:dancerjBO< ３．
14:36 <#debconf2006:iwamatsu> Web を全面的に改定できないか
14:36 >#debconf2006:dancerjBO< webの改定
14:36 <#debconf2006:iwamatsu> できますよ
14:36 <#debconf2006:iwamatsu> で終わり？
14:36 >#debconf2006:dancerjBO< 提案すればよいと思われ
14:37 >#debconf2006:dancerjBO< webmaster round tableというのを毎年くらい開催しているんじゃないかな
14:37 <#debconf2006:kmuto> jpの改訂マダー？
14:37 >#debconf2006:dancerjBO< そこに参加すれば改善できるでしょう．
14:37 <#debconf2006:kmuto> あぁ
14:37 <#debconf2006:kmuto> やってるね
14:37 >#debconf2006:dancerjBO< jpの改定で規範を示すべし
14:37 >#debconf2006:dancerjBO< ということでFA
14:37 <#debconf2006:kmuto> 毎回モヤモヤでおわってるが
14:37 >#debconf2006:dancerjBO< あれでも改定して改善しているので，継続的に改善するのが必要．
14:37 + Henrich_L (Henrich_L!~henrich@c201166.ppp.asahi-net.or.jp) to #debconf2006
14:38 <#debconf2006:iwamatsu> おはようございます。
14:38 >#debconf2006:dancerjBO< いまやまねさんの質問を血祭中
14:38 <#debconf2006:Henrich_L> お、ログないすか
14:38 >#debconf2006:dancerjBO< 3. ftpmasterの話について
14:38 <#debconf2006:Henrich_L> どっかに
14:38 >#debconf2006:dancerjBO< あとでログ出します．
14:38 <#debconf2006:Henrich_L> あい
14:38 <#debconf2006:kmuto> rmurray,aj,jvwが
14:38 >#debconf2006:dancerjBO< ftp-masterは人が少ない
14:39 <#debconf2006:kmuto> いるのかな
14:39 <#debconf2006:iwamatsu> できる人がいないとか
14:39 >#debconf2006:dancerjBO< 今日は rmurray と一緒にタクシーだった
14:39 >#debconf2006:dancerjBO< aj は興味無い
14:39 >#debconf2006:dancerjBO< jvwが唯一興味がある？
14:39 <#debconf2006:kmuto> ganneffもいそがしそうだしな
14:39 >#debconf2006:dancerjBO< troupはあたりまえなパッケージを処理してくれる
14:39 >#debconf2006:dancerjBO< ftp-master 雑用が多い
14:40 >#debconf2006:dancerjBO< IRCで話をしたりすることが重要
14:40 >#debconf2006:dancerjBO< debian-release チャンネルなどで議論する必要がある
14:40 <#debconf2006:kmuto> メールはきほんてきにだめだな
14:40 >#debconf2006:dancerjBO< eclipse-nlsについてはサイズがでかいのでインパクトをおそれているのではないかな
14:40 <#debconf2006:kmuto> >/dev/null
14:40 >#debconf2006:dancerjBO< FTPアーカイブの分割処理中なので，
14:40 >#debconf2006:dancerjBO< 容量を大きくする処理は基本的には今はまだできんとおもう
14:41 >#debconf2006:dancerjBO< タクシーの中で話題になったが，今FTPアーカイブの分割はelmo待ちっぽい
14:41 <#debconf2006:Henrich_L> それが伝わらないのは問題では無いのかな
14:41 <#debconf2006:kmuto> elmoまちか
14:41 <#debconf2006:kmuto> 半年だな
14:41 <#debconf2006:Henrich_L> 人が少ないのはわかりきってる話なので
14:41 <#debconf2006:Henrich_L> じゃぁ、どうするを考えてほしいすよ
14:41 <#debconf2006:Henrich_L> ホントに
14:41 <#debconf2006:iwamatsu> 人が多ければいいのかってのもありますが
14:42 <#debconf2006:Henrich_L> それもあるね
14:42 >#debconf2006:dancerjBO< ミラーを分割したら，サイズが小さくなるので，追加しやすくなる．今追加すると，ミラーメンテナたちが阿鼻叫喚
14:42 + eto (eto!~Eto@inet-gate.etou.org) to #debconf2006
14:42 <#debconf2006:Henrich_L> ふむ
14:42 >#debconf2006:dancerjBO< ん．事前課題を出していないえとーさんだ．
14:42 <#debconf2006:Henrich_L> なにだしてないのか。
14:42 <#debconf2006:Henrich_L> 珍しく俺が出したのに！（わら
14:42 <#debconf2006:eto> すっかり、忘れてたw
14:42 >#debconf2006:dancerjBO< つーことでとりあえずやまねさんの話題はOK？
14:43 <#debconf2006:Henrich_L> んー
14:43 <#debconf2006:Henrich_L> では、どうするのか、がないとなーというのはあるな
14:43 <#debconf2006:Henrich_L> 2週間かかってる現状は問題だと思ってるのかな
14:43 >#debconf2006:dancerjBO< そこらへんは直接担当者に聞いてみましょう，という話ですね．
14:43 >#debconf2006:dancerjBO< ６月の勉強会のときにいわまつさんが報告してくれるはず(！)
14:43 <#debconf2006:Henrich_L> お
14:43 <#debconf2006:Henrich_L> 超期待しておきます
14:43 <#debconf2006:iwamatsu> なにぃん
14:44 <#debconf2006:iwamatsu> たぶん「でかいし」で終わりそう
14:44 >#debconf2006:dancerjBO< ところで．
14:44 >#debconf2006:dancerjBO< 北原さん
14:44 >#debconf2006:dancerjBO< の事前課題
14:44 >#debconf2006:dancerjBO< http://tokyodebian.alioth.debian.org/2006-05.html の一番したに資料(超適当版)へのリンクがあります
14:44 <#debconf2006:iwamatsu> Debconfが日本で開催されるのはいつ頃でしょうか？
14:45 >#debconf2006:dancerjBO< 来年は無理かな
14:45 <#debconf2006:iwamatsu> 来年はどこでしたっけ？
14:45 >#debconf2006:dancerjBO< えじんばら？
14:46 <#debconf2006:kmuto> がよく聞かれますな
14:46 >#debconf2006:dancerjBO< すこっとらんど
14:46 <#debconf2006:kmuto> ようはスポンサーにめりっとがみえないと
14:46 <#debconf2006:kmuto> だめですよ
14:46 >#debconf2006:dancerjBO< スポンサーはつくと思われ．Debconfだから，ということで．
14:46 <#debconf2006:kmuto> 手作業でやるとosaka miniconfになっちゃう？
14:46 <#debconf2006:eto> 金の問題じゃないんでわ
14:46 <#debconf2006:Henrich_L> 誰か株で超大もうけでもしてくれればいい？
14:46 >#debconf2006:dancerjBO< 我々でやるとそうなっちゃいますね．>kmuto
14:46 >#debconf2006:dancerjBO< 金の問題はちがって，どちらかというと，作業
14:47 <#debconf2006:kmuto> だいたいやっても
14:47 <#debconf2006:kmuto> うれしいひと
14:47 <#debconf2006:kmuto> どれだけいるの？
14:47 >#debconf2006:dancerjBO< 今回のmexicoのdebconfはdamogが一人できりもりしていたので，燃えつき
14:47 <#debconf2006:eto> 秋葉にはぁはぁする人?<うれしい人
14:47 <#debconf2006:nori1> やっぱり日本遠いですよね
14:47 <#debconf2006:iwamatsu> 秋葉原近辺はむりぽ
14:47 >#debconf2006:dancerjBO< メキシコもブラジルも遠い
14:47 >#debconf2006:dancerjBO< 沖縄confだ
14:47 >#debconf2006:dancerjBO< 是非
14:47 <#debconf2006:nori1> 確かにそう言われるとそうかも……
14:47 <#debconf2006:iwamatsu> 沖縄ということで。
14:48 <#debconf2006:iwamatsu> よろしくお願いします。＞上川さん
14:48 >#debconf2006:dancerjBO< ということで，再来年やるのなら来年リハーサルを
14:48 <#debconf2006:eto> 世界各国から直行便あるんか？
14:48 >#debconf2006:dancerjBO< 直行便は無い．
14:48 <#debconf2006:Henrich_L> つか、温泉旅行な合宿とか日本ローカルでやりたい
14:48 <#debconf2006:iwamatsu> ないかな。
14:48 <#debconf2006:eto> ないよなぁ
14:48 >#debconf2006:dancerjBO< ブラジルも同じ状況
14:48 <#debconf2006:nori1> やりたい>合宿
14:48 <#debconf2006:kmuto> 基本的にはハンドリングをdebconf委員会が決めるので
14:48 <#debconf2006:kmuto> 日本にはあわないとおもうがな
14:48 >#debconf2006:dancerjBO< ブラジルのときは Sao Paulo 経由でいっていた
14:48 <#debconf2006:iwamatsu> 何合宿するかだな
14:49 >#debconf2006:dancerjBO< 意味もなく合宿．
14:49 <#debconf2006:kmuto> 昼を大企業ベースで全員パンダになってもらって
14:49 <#debconf2006:kmuto> 夜にみなさんのやりたいdebconf
14:49 <#debconf2006:kmuto> を
14:49 <#debconf2006:eto> FSIJがやってるようなやつでいいんじゃないかな＜合宿
14:49 <#debconf2006:kmuto> やるというのなら
14:49 <#debconf2006:kmuto> 現実味はありそうだ
14:49 <#debconf2006:iwamatsu> ワラタ
14:49 >#debconf2006:dancerjBO< python hackathonみたいな形式ですよね>eto
14:49 <#debconf2006:Henrich_L> つか、温泉いきたいだけなんですが（わら
14:49 <#debconf2006:eto> うむ
14:49 >#debconf2006:dancerjBO< 温泉かよ．．．
14:50 <#debconf2006:kmuto> 1000万程度で…といってるのがたぶんいちばんだめなところなので
14:50 <#debconf2006:eto> じゃあ、秩父で。
14:50 <#debconf2006:Henrich_L> 肩こりひどいんすよ、最近。
14:50 >#debconf2006:dancerjBO< 温泉でスケールしてできる場所を探すかね
14:50 <#debconf2006:eto> 金自体はもっと集まるんじゃないかな。
14:50 <#debconf2006:kmuto> 企業ベースでやるなら5000万とか1億とかで
14:50 <#debconf2006:Henrich_L> 温泉だめすか
14:50 >#debconf2006:dancerjBO< 1000万のうちほとんどは交通費用で消えますよ．．．
14:50 <#debconf2006:kmuto> 個人ベースでやるならロフトプラスワンで1晩
14:50 >#debconf2006:dancerjBO< 温泉とりあえずやるか．
14:50 <#debconf2006:kmuto> じゃないすか
14:51 >#debconf2006:dancerjBO< ３０万くらいですけLOFT+1
14:51 <#debconf2006:Henrich_L> ふむ
14:51 <#debconf2006:eto> 普通にdebian-iventsを復活させるとかいう動きが欲しいかね。
14:51 >#debconf2006:dancerjBO< まぁ，温泉もそんなにむちゃくちゃ高いわけでもないが，一週間すると結構コストがかかる
14:51 >#debconf2006:dancerjBO< 一週間休めるのか，という話もある．
14:51 <#debconf2006:nori1> 1週間も温泉……
14:51 <#debconf2006:iwamatsu> 休めるじゃなくて　休む
14:51 >#debconf2006:dancerjBO< ４日くらい泊り込みでやってみるかなぁ．．．
14:51 <#debconf2006:kmuto> 飽きるだろ
14:52 <#debconf2006:Henrich_L> あ、いや、debconfでわなく
14:52 <#debconf2006:eto> 湯治ですな。
14:52 >#debconf2006:dancerjBO< 温泉４日湯治ハック
14:52 <#debconf2006:Henrich_L> 単に日本で合宿ネタやりたいだけすよ
14:52 <#debconf2006:iwamatsu> 話が超ずれているな。
14:52 <#debconf2006:kmuto> てかイエローバンドがじゃまなのですが
14:52 <#debconf2006:kmuto> これ切っていいのかな
14:52 >#debconf2006:dancerjBO< イエローバンド邪魔
14:52 <#debconf2006:kmuto> シャワーあびても切れんな
14:52 <#debconf2006:iwamatsu> みんな、イエローバンドをつけています。
14:52 <#debconf2006:Henrich_L> ホワイトバンドが邪魔
14:52 <#debconf2006:kmuto> ほっとけない
14:52 <#debconf2006:iwamatsu> これを付けるとなんかいろいろあるらしいです
14:52 >#debconf2006:dancerjBO< で，北原さんの質問は，
14:52 <#debconf2006:iwamatsu> たぶん
14:53 >#debconf2006:dancerjBO< どこがよいですか．という質問です．
14:53 >#debconf2006:dancerjBO< 案どうぞ：
14:53 <#debconf2006:iwamatsu> 沖縄でしょう
14:53 <#debconf2006:iwamatsu> さっきもでたけど
14:53 <#debconf2006:eto> 夏の北海道もいいな。
14:53 >#debconf2006:dancerjBO< 東京京都以外
14:53 <#debconf2006:iwamatsu> 知床ハック
14:53 <#debconf2006:nori1> 北海道
14:53 <#debconf2006:eto> まぁ、阿蘇でもw
14:53 <#debconf2006:iwamatsu> 十勝平野ハック
14:54 >#debconf2006:dancerjBO< 洞爺子温泉ハック
14:54 <#debconf2006:iwamatsu> 八丈島に安いのがあるらしいですよ
14:54 >#debconf2006:dancerjBO< では，プランを見積もって見ますか．
14:54 <#debconf2006:eto> ようは東京はダメと。
14:54 <#debconf2006:kmuto> みんな東京人だから逃避したいだけじゃないのか
14:54 >#debconf2006:dancerjBO< その通り
14:54 <#debconf2006:nori1> まさに
14:54 <#debconf2006:iwamatsu> 千葉とか
14:55 <#debconf2006:eto> オンシーズンの沖縄とか高そうだ。
14:55 >#debconf2006:dancerjBO< 千葉は空港から近い
14:55 <#debconf2006:eto> 家から半端に遠いw
14:55 >#debconf2006:dancerjBO< 5月の沖縄はそこまで高くないのではないか？
14:55 <#debconf2006:kmuto> 結局日本人合宿の話なのか
14:55 <#debconf2006:eto> GWに被らなきゃいいけど
14:55 <#debconf2006:eto> 台風くるんでわ
14:56 <#debconf2006:yabX32> GWをはずすと、... もう台風ですか
14:56 <#debconf2006:iwamatsu> debconfの話にせんと
14:56 <#debconf2006:nori1> もう沖縄は梅雨入しましたよ。今日
14:56 >#debconf2006:dancerjBO< 外人つれて東京のどまんなかでできるか，というのは疑問
14:56 <#debconf2006:kmuto> 5月にdebconfというのはukai/gotomも言ってたのだけど日本人には厳しいねー という話だったな
14:56 <#debconf2006:kmuto> 1億くらいありゃ
14:56 >#debconf2006:dancerjBO< どちらがコスト高いかは検討してみんとわからん
14:56 <#debconf2006:kmuto> できるんでは
14:56 >#debconf2006:dancerjBO< 宿泊コストが東京が高い．
14:57 <#debconf2006:kmuto> ただそれがdebconf委員会のやりたいdebconfに
14:57 <#debconf2006:kmuto> なるかどうかは微妙
14:57 >#debconf2006:dancerjBO< 秋葉原ツアーはマストではないはず
14:57 <#debconf2006:yabX32> debconf委員会は、どういうのがやりたいのかな
14:57 >#debconf2006:dancerjBO< 物価の安いところで開催したほうがよいと思う．
14:58 <#debconf2006:iwamatsu> 四国とかどうか
14:58 <#debconf2006:kmuto> 毎日夜までさわいでたら日本中どこでも追い出されそうだな
14:58 >#debconf2006:dancerjBO< うむ
14:58 >#debconf2006:dancerjBO< 温泉旅館はいけるのかなぁ．．．
14:58 <#debconf2006:iwamatsu> むりっぽいすな
14:59 <#debconf2006:kmuto> そういうところのほうが時間規制
14:59 <#debconf2006:kmuto> きびしいよ
14:59 <#debconf2006:nori1> ですね
14:59 <#debconf2006:eto> 保養施設借り上げとかかね
14:59 <#debconf2006:kmuto> 門限で閉められちゃったりすると
14:59 <#debconf2006:kmuto> こまるだろう
14:59 <#debconf2006:eto> 大学が協力してくれるならありかな
14:59 <#debconf2006:eto> あぁ、門限か
14:59 <#debconf2006:kmuto> なので札束で顔ひっぱたいたり 企業の系列で泣いてもらったりして
15:00 <#debconf2006:kmuto> 対処するしかないような
15:00 <#debconf2006:kmuto> モラルに期待は無理だし
15:00 <#debconf2006:kmuto> (わら
15:00 >#debconf2006:dancerjBO< 一晩４０００円くらいまでは普通にホテルでいける
15:00 >#debconf2006:dancerjBO< 沖縄のマハイナホテルとか
15:00 >#debconf2006:dancerjBO< あとは，厚生労働省のなんだっけ
15:00 <#debconf2006:eto> 4000円のホテルだと暴れられるとアウトだw
15:01 >#debconf2006:dancerjBO< ウェルサンピア
15:01 <#debconf2006:iwamatsu> 日本では無理という方向？
15:01 <#debconf2006:eto> 経産省ってなんか施設もってないのかな
15:01 >#debconf2006:dancerjBO< 一晩4000円になるのは長期stay だからですね． >マハイナ
15:02 <#debconf2006:kmuto> IPAの例の会議室にとじこめておくなら
15:02 <#debconf2006:kmuto> 100人くらいならなんとかなるすか
15:02 >#debconf2006:dancerjBO< ウェルサンピア多摩
15:02 <#debconf2006:eto> 500人とか無理そうな。
15:02 >#debconf2006:dancerjBO< 一部屋５名で一人5000円か．
15:02 <#debconf2006:kmuto> 中国のギル貯めタコ部屋みたいなので
15:02 <#debconf2006:eto> ボリュームあれば割引きできそう。
15:03 >#debconf2006:dancerjBO< うむ
15:04 >#debconf2006:dancerjBO< 交渉次第かな．．
15:04 >#debconf2006:dancerjBO< というあたりで，今後検討しましょう．
15:04 <#debconf2006:eto> 来年以降?
15:04 >#debconf2006:dancerjBO< Debconfの前後に遊びに行く場所についての質問
15:05 >#debconf2006:dancerjBO< 今年の後半に下見ツアーしますか．．．
15:05 + iwamatsu (iwamatsu!~iwamatsu@201.160.20.139.cableonline.com.mx) to #debconf2006
15:05 >#debconf2006:dancerjBO< では，質問の回答，観光場所案 どうでしょうか：
15:05 >#debconf2006:dancerjBO< 秋葉原
15:06 >#debconf2006:dancerjBO< 今帰仁城跡
15:06 >#debconf2006:dancerjBO< 京都御所
15:06 <#debconf2006:kmuto> erinnさんは渋谷ー原宿ー とさわいでいたな
15:06 >#debconf2006:dancerjBO< 靖国神社
15:06 <#debconf2006:eto> 六本木とか言わない人が多いといいね。
15:06 >#debconf2006:dancerjBO< 109
15:06 >#debconf2006:dancerjBO< geisha
15:06 <#debconf2006:kmuto> 浅草、皇居
15:07 <#debconf2006:iwamatsu> 巣鴨
15:07 <#debconf2006:nori1> w
15:07 <#debconf2006:nori1> 富士山
15:07 <#debconf2006:kmuto> まぁいっぺんに行くとするとハトバスになっちゃってセツナそうだな
15:07 <#debconf2006:kmuto> 各自かってにいってこい
15:07 >#debconf2006:dancerjBO< 素晴らしい案がたくさんでてきたところで，事前課題の紹介は終りで．
15:08 <#debconf2006:kmuto> なので筑波くらいが会場だとほどよくまわりになんもなくて
15:08 <#debconf2006:kmuto> ちょうどいいんだよな
15:09 >#debconf2006:dancerjBO< で，今日の二つ目のアジェンダは
15:09 >#debconf2006:dancerjBO< 「Debconfで私はこれをします．」
15:09 >#debconf2006:dancerjBO< ではどうぞ：
15:09 <#debconf2006:iwamatsu> 重いミラーを持ってきたので、設置します。
15:10 <#debconf2006:iwamatsu> あと、ハックラボにさりげなく白箱を置いてみます。
15:10 <#debconf2006:eto> もってかえられそうだな＜白箱
15:10 <#debconf2006:nori1> ハックラボってどんなところなんですか?
15:10 <#debconf2006:iwamatsu> SHというものが世界にあるということに教えます。
15:11 <#debconf2006:iwamatsu> 普通の会議室みたいなところ。webcama あるすよ
15:11 >#debconf2006:dancerjBO< ハックラボは恐い部屋です
15:11 <#debconf2006:iwamatsu> 興味があるひとがいたら怪しい会話をします。
15:11 <#debconf2006:eto> iwamatsuさんは flash と sh どっちに重点置いてるすか？
15:12 <#debconf2006:kmuto> iwamatsuさんはshならsimon ritcherにひき会わせるのがいいのかな
15:12 <#debconf2006:iwamatsu> Flash 関係の人がきてたら、ちょっとお話します。
15:12 <#debconf2006:kmuto> ppcだけか
15:12 <#debconf2006:iwamatsu> どっちも重要ですよ。＜sh/flash
15:12 <#debconf2006:kmuto> sh興味なひとはいないのかな
15:12 >#debconf2006:dancerjBO< 今日タクシーの中で話題になったので
15:12 <#debconf2006:eto> kernelチームはいないすか。
15:12 >#debconf2006:dancerjBO< ryan murray に話はしとかんと
15:13 <#debconf2006:iwamatsu> こんな感じでしょうか。debconfに来てないデンマークの人がいます
15:13 >#debconf2006:dancerjBO< Matt taggart も，興味ありそうだったし
15:13 <#debconf2006:iwamatsu> おお、そうすね。
15:13 <#debconf2006:iwamatsu> 以上です。
15:13 >#debconf2006:dancerjBO< ども
15:13 >#debconf2006:dancerjBO< ではむとうさめ
15:13 <#debconf2006:kmuto> ほえ
15:13 <#debconf2006:kmuto> プールにはいる
15:13 <#debconf2006:kmuto> めしをくう
15:13 <#debconf2006:kmuto> 写真をとる
15:13 <#debconf2006:eto> じゃあ、話した人と、成果は6月すか？
15:13 <#debconf2006:kmuto> 会社の仕事をこなす
15:13 <#debconf2006:kmuto> このくらいか？
15:14 <#debconf2006:iwamatsu> プールのとびこみ台があるので
15:14 >#debconf2006:dancerjBO< 最終日 round-tableに出席するそうです
15:14 <#debconf2006:iwamatsu> とびこみたい
15:14 <#debconf2006:kmuto> 最後の日にl10n/i18nで5分くらいだけしゃべる
15:14 >#debconf2006:dancerjBO< プールのとびこみ台１０m挑戦
15:14 <#debconf2006:iwamatsu> きたー
15:14 <#debconf2006:Henrich_L> 写真をもとにてきとうなプロパガンダ記事をどっかに書いてください
15:14 <#debconf2006:eto> 20m go
15:14 <#debconf2006:kmuto> bubulleやjoeyhやfjpやenricoや といろいろ旧交をあたためる
15:14 <#debconf2006:kmuto> という程度か
15:15 <#debconf2006:kmuto> bubulle家には9月に訪問予定なので
15:15 >#debconf2006:dancerjBO< 武藤さんの挑戦内容はこんな感じですか．６月の報告会が楽しみですね．
15:15 <#debconf2006:kmuto> ようはなんもしないすよ
15:15 <#debconf2006:kmuto> (わら
15:15 <#debconf2006:kmuto> ＞今回のdebconf
15:15 <#debconf2006:kmuto> たぶんどっかでつかまって
15:15 <#debconf2006:eto> インストーラー関連は？
15:15 <#debconf2006:kmuto> CUPS 1.2のリリースをはやくしろ とか
15:15 <#debconf2006:kmuto> いわれてそうだ
15:15 <#debconf2006:kmuto> インストーラはどうかなぁ
15:15 <#debconf2006:kmuto> bpoまわりでなんかあれば
15:15 <#debconf2006:kmuto> 参加はしようかと
15:15 <#debconf2006:kmuto> でもbpoめんどくさいので
15:16 <#debconf2006:kmuto> 放置したいな
15:16 <#debconf2006:eto> 降ってきたタスクをこなすのか。
15:16 <#debconf2006:kmuto> まぁそんなかんじ
15:16 <#debconf2006:kmuto> 華麗に避けるけど
15:16 <#debconf2006:eto> うえかわさんあたりが、退路塞いでくれますよ。
15:17 <#debconf2006:kmuto> うえかわさんはロストバゲジの買い物でいそがしいので
15:17 <#debconf2006:kmuto> それどころではないでしょう
15:17 <#debconf2006:eto> ふむ。
15:17 >#debconf2006:dancerjBO< さて
15:17 >#debconf2006:dancerjBO< では次は
15:17 >#debconf2006:dancerjBO< やぶきさんどうでしょうか
15:18 <#debconf2006:kmuto> 矢吹さんはトランクの新調？
15:18 <#debconf2006:yabX32> きょうは、荷物を運びにきたような気がします。
15:18 <#debconf2006:yabX32> ああ、それそれ
15:18 <#debconf2006:yabX32> いま、からだじゅうが。乳酸たまりまくり
15:19 <#debconf2006:yabX32> で、DDのメンテナーの
15:19 <#debconf2006:yabX32> 指導者のひとがきているので
15:19 <#debconf2006:yabX32> 話をする予定
15:19 <#debconf2006:eto> なんの？
15:19 <#debconf2006:yabX32> あと、ひさしぶりにライアンと
15:19 <#debconf2006:yabX32> いまは、P&Pをしているので、その件
15:20 <#debconf2006:iwamatsu> 相談できるのかー
15:20 >#debconf2006:dancerjBO< いいねえ
15:21 <#debconf2006:iwamatsu> リアルタイムで進めるらしい
15:21 <#debconf2006:yabX32> で、Debconfってきたことがないので、どんなのかみたかった
15:21 <#debconf2006:yabX32> とりあえず、メールを書いて返す :-)
15:21 <#debconf2006:Henrich_L> 実際見た感想を
15:21 <#debconf2006:nori1> まだ見ていないのでは
15:21 <#debconf2006:yabX32> まだ、きょう付いたばっかりで
15:21 <#debconf2006:yabX32> 着いた
15:21 <#debconf2006:kmuto> 夜這いしないと
15:22 <#debconf2006:nori1> debconfでやることは夜這い、と
15:22 Topic of channel #debconf2006 by eto: nori1> debconfでやることは夜這い
15:22 <#debconf2006:iwamatsu> 夜這いされると
15:22 <#debconf2006:yabX32> それが、トロントの熱い夜?!
15:22 >#debconf2006:dancerjBO< つーか暑い
15:22 <#debconf2006:kmuto> P&Pだしな
15:23 + minatani (minatani!minatani@b137178.ppp.asahi-net.or.jp) to #debianjp
15:23 <#debconf2006:yabX32> トロントの夜は、スタンダードナンバーが熱かったですよ
15:23 <#debconf2006:kmuto> くそ
15:23 <#debconf2006:kmuto> おもいだした
15:23 <#debconf2006:kmuto> にやにや
15:23 <#debconf2006:iwamatsu> にやにや
15:23 <#debconf2006:eto> 6月に報告よろしく。
15:24 <#debconf2006:yabX32> tDiaryかどっかには、書く予定
15:24 >#debconf2006:dancerjBO< ふむ
15:25 <#debconf2006:yabX32> 鳥頭なので、そのときにメモっておかないと
15:25 <#debconf2006:yabX32> 写真って、そういえばuploadする場所あったような> debconf6
15:25 <#debconf2006:eto> アルバムあるすな
15:26 >#debconf2006:dancerjBO< うむ
15:26 <#debconf2006:yabX32> 何枚か撮っているので
15:26 >#debconf2006:dancerjBO< debconf6.debconf.org/blog
15:26 >#debconf2006:dancerjBO< gallery.debconf.org 
15:26 >#debconf2006:dancerjBO< あたりですな．
15:26 <#debconf2006:nori1> 夜這いアルバム……
15:27 <#debconf2006:yabX32> そこで、フラッシュをあびるのか....
15:27 Topic of channel #debconf2006 by Henrich_L: nori1> debconfでやることは夜這い 夜這いアルバム……
15:28 <#debconf2006:Henrich_L> 今度から「夜這いで春が来た人」という認識でいいすか＞nori1
15:28 <#debconf2006:iwamatsu> そういうプレイか
15:29 <#debconf2006:yabX32> 120人ぐらいの、キーサインってのも壮絶なような気がするので、何時間ぐらいかかるだろうか
15:29 >#debconf2006:dancerjBO< さて，矢吹さんのdebconfの目標が明確になったところで
15:29 >#debconf2006:dancerjBO< 僕の目標は，旅行バッグがとどいてないので，とりあえず服を買う事です．
15:29 <#debconf2006:yabX32> 半ズボンと、雪駄ですな
15:29 <#debconf2006:Henrich_L> なに、全裸か
15:29 <#debconf2006:eto> らぞくで
15:30 >#debconf2006:dancerjBO< む
15:30 <#debconf2006:Henrich_L> ネクタイだけでgo
15:30 >#debconf2006:dancerjBO< そうきたか
15:30 >#debconf2006:dancerjBO< ということで，以上今月の勉強会でした．
15:30 <#debconf2006:iwamatsu> ええええええ
15:30 <#debconf2006:yabX32> えー
15:31 >#debconf2006:dancerjBO< 予定していたイベントは以上です，あとは宴会
15:31 <#debconf2006:nori1> 変なイメージをつけただけになってしまった……
15:31 <#debconf2006:eto> んじゃ、東京組はどこにしましょか。＜宴会
15:31 >#debconf2006:dancerjBO< ちなみに僕の無線が安定して動作していないので
15:31 <#debconf2006:iwamatsu> 合コンは？
15:31 >#debconf2006:dancerjBO< 矢吹さん経由
15:31 >#debconf2006:dancerjBO< ん．
15:32 >#debconf2006:dancerjBO< こちらも合コンせねば
15:32 <#debconf2006:eto> nori1 によるセッティング now
15:32 >#debconf2006:dancerjBO< ラテンアメリカの暑い夜
15:32 <#debconf2006:yabX32> 英語が通じないので、壮絶なことに
15:32 <#debconf2006:nori1> (実は仕事中です
15:32 <#debconf2006:nori1> (ニヤニヤしてますが
15:33 >#debconf2006:dancerjBO< ふふふ
15:33 <#debconf2006:eto> 仕事あがりまでに手配してくれっす。
15:33 <#debconf2006:kmuto> ラテンだからなー
15:33 <#debconf2006:Henrich_L> よろしく
15:33 <#debconf2006:kmuto> amayaさんについてけば
15:33 <#debconf2006:eto> ノリであばれればいいんでわ＜ラテン
15:33 <#debconf2006:kmuto> えらいところにつれてかれるんでは
15:33 >#debconf2006:dancerjBO< amayaさん急に脱ぎ出すので
15:33 <#debconf2006:kmuto> またか
15:34 <#debconf2006:eto> dancerjも脱ぎだすと。
15:34 <#debconf2006:iwamatsu> いいね
15:34 <#debconf2006:kmuto> サウナで一緒だった仲では
15:34 >#debconf2006:dancerjBO< 本当にこのログ公開するの？
15:34 <#debconf2006:nori1> 合コンアルバムとログを希望
15:35 <#debconf2006:Henrich_L> 手配よろしく＞nori1
15:35 <#debconf2006:eto> 公開で。
15:35 >#debconf2006:dancerjBO< 以上のログを公開します．
15:36 <#debconf2006:Henrich_L> まぁ編集ありで。
15:36 <#debconf2006:eto> 時間と場所は？＜nori1
